摩迪唔係好撚勁架咩

做乜輸4球

世一摩

嘔返個金球出黎啦

冇佢逗住1球都入唔到呀

決賽出到？

呢條垃圾世一摩嘔翻個獎出離比牙朗美欺啦

摩迪決賽出到？

匈牙利都輸

俾返個獎人啦屌你老母

唔好以為克羅斯亞世界杯亞軍好似好勁
4強贏英格蘭咋

世一